［秒回］心事研究室（45）

24小線偽毒在線

新人留名

留名

哈比 最近唔見你男朋友既

娘娘

完全桃子

娘娘
呢個鐘數你竟然出現

好奇？
我收工喇

竟然唔駛做狗

因為你通常都返緊工
收工咪好囉 過返啲正常生活

你先係狗

嚟m 真係理得佢死。買包薯條返去同兒甥仔一齊食好過。

如果十分滿分，點評眾神好。

玩家櫻桃子 ?/10
玻璃心娘娘 ?/10
諗唔到於B ?/10
愛笑又青姐 ?/10
A0營業中 ?/10
大唔透六叔 ?/10
做乜都孤毒 ?/10
飛機俠岩巴 ?/10
小器走囝 ?/10
自戀一分鐘 ?/10
MK鳥 ?/10
怪獸 ?/10

平時都應該要理得佢死

鍾意狗定鍾意老鼠？

諗唔到

有冇究極桃子

我係玩家咩

我係玻璃心

應該無

無喇無喇

我覺得自己是0

中中！

藍字就係1

唔好拮我阿

Gay

好嘔

好痴線

好刺激

你鐘意咪得

好腐阿救命

唉

腐女愛BL

BL

頭先打返屋企，我媽話今日有扎花仔擺左去我屋企門口

好耐無見！點呀你

娘娘有花收

會唔會係鄰居買多左？btw西蘭定椰菜

撚知
屋企都未返。。

我送的 靚唔靚

你送去於B度我可能會信

仲有邊個

keep住loop覺得佢好樣衰/見到佢就心跳加速

邊個今日先送咁on 9

娘娘身體安康嗎?

好耐冇見

今日買平啲

早排吹病左幾日
然後發現病左幾日都無人發現我消失左

不錯
係嚟m 攰啲。。

正日唔得閒果啲人

對唔住囉 同一時間溝幾個係咁架啦

醒未

Player

Fb 加左朋友個朋友 點樣開話題

sorry add錯

你on9 咁辛苦先搵到合眼緣既人

外貌協會

扮做project問佢野

誠實啲好過扮add 錯

會長

好難啊師傅

想講 揀我既都係外協

食飯夠難啦

咁你會孤獨

走囝考慮下

我係咪識你？
上星期有個女仔Fb add完我咁講

Yes 我選擇的

唔好 咁樣好白撞

問返佢你朋友嘅野？

自介算

今次唔搞爛gag了 次次太灰諧對面都漸漸唔想理我

叫女既出黎答啦都係

你咪女囉六嫂

可唔可以問你五個問題

問

我話問條女

六叔佢當左你係女

女呀 應該點開頭

笑嘜野 你講
以前啲男仔點溝你既

A0咩都唔識

繼續吹

於b都唔信你喇

你信咪得

別用離開教我 失去的人最重要^_^

教返走囝溝女啦
我留名學緊野加嘛

點會啊

柒到唔敢po

咩黎？

紥花？

溝女其實好易，點維繫先難

教我

男神

好煩，溫書溫好耐，冇時間啦

求教學

fail咪fail

係

留名學野

知乜水送未

1m60s

扎花點嫁

同人講琴日冇地方去
完全冇人唔信係咪代表我收得皮

無名

孤鳩寒！

有冇卡?
會唔會隔離屋丟出嚟

當佢垃圾房？

最後一個sem，fail我就defer

個女仔點

終於都無左情人節快樂

未覆 應該唔覆架喇

得閒聽佢講下心事, 陪佢做佢鍾意做既野, 叫佢參加自己既私人活動. 等佢習慣左有你趕佢走都難 9舊屎1粒糖既份量就啱

愛對了人 情人節每天都過

可能1日收到十個咁既開場白，你個開場白夠特別就可以吸引到佢

出自你聽落好恐怖，加埋個笑樣

你唔了解我 我唔會怪你

六叔會明白

係咪要個分身加佢再開多次

日日扮了解 裝作愛心很偉大

唔好 如果係我 我會覺得煩

sorry囉 煩親你

講下姐 唔覆就算啦 都唔係第一次 move on

咩表情？

平時呢句野係我講俾人聽

下個更可愛

痴線 隔左一陣就話人唔覆

你成三秒無覆我呀
又話秒回post

我成日睇完唔記得覆 隔幾個鐘先醒起要覆
咁叫唔叫唔覆

你岩

熱情冷卻了

都未到一分鐘
都叫秒呀

一分鐘有六十秒

你想覆都覆唔到

可能有時差

做功課 背書背到而家

我只愛一個人

有些人永遠取代唔到

你永遠唔會係我既最愛

好深刻

無緣成為最愛卻又很牽掛

鍾意又怕同佢一齊

好似蝦片呀

不了

花開堪折直須折 莫待無花空折枝

點解

求教

我可討厭到如此乞你憎

要你大費周章去搵哂我啲朋友
再用其他理由氹我去再係party到
拖住你未婚夫講自己幾幸福
令我一世記住有幾痛
真係辛苦哂 見到我想走就叫我留返係到
無謂掃興 你想見到嘅結果出現喇
俾全部人知道 兩年前唔珍惜你果個兩年後為你而喊

嘩屌 條女

為左報復搞咁多嘢

懷疑仲鐘意我先要搞咁多野

No 本質如此

？未醒

U ff too much

佢應該唔記得佢結婚蛋糕由我訂
我唔開心寫錯個名就

所以拍拖唔好搵靚女
好狠毒

娘娘靚女黎

Blocked

幾個鐘姐 洗唔洗咁快
都唔係hea 覆

錄音 block 已讀不回 block 遲覆block

個女仔點架

好少block人

愛下去又發現你站到一邊

點解你對我咁好
唉

你係除左佢之外，
唯一一個，我覺得太好太完美太夢幻嘅人。
希望你得到幸福

哈比

多謝

別讓幻象蒙閉你的感覺。

睡覺

睡

若我說愛你 你會相信嗎

晚安

信

可是你心裏偏偏不信

你鍾意阿信姐

係愛呀

岩巴你唔好放埋小丸子飛機

別把愛字放得太大。

世界若是那麼小
為何我的真心妳聽不到

佢自私睇五月天

訓啦你 成日頭痛仲唔訓

我好想去 但去就會失去你... 我承受唔到失去你

即係點呀屌你

如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有

我俾人放飛機

鬧得好 我鬧唔聽

no one is promised tomorrow

你照顧好自己先話人啦

洗唔洗屌呀

屌，原來係你

我同ex講過呢句歌詞

我有我態度 這是我的自豪

我已經重生

我未聽過呢首歌
不過成日講

暗戀人果陣聽忘諾好Sweet

點睇對性冇乜興趣嘅男仔

你唔洗聽
睇五月天啲詞已經會心疼心酸

聽啦一齊沉淪毒海

腎虧

唔係身體問題 係冇乜興趣

阿信啲詞真係...

咪扮野

聽五月天無咩感覺
可能隻耳俾周董十一月的蕭邦寵壞曬

五月天教徒

周董啲新歌
舊歌好好多

點解咪扮野 真係冇哂興趣

男仔對性無興趣多數都係虧

冇左之前嘅味道 周董

只loop舊歌
新歌只聽前世情人

可能係GAY

配埋MV自虐到痴線

ok 咁我應虧

係，之前好正

原來係一分鐘
你把口可唔可以真誠少少

又唔信我冇興趣 想逼我玩蜈蚣

不要說了，我覺得如果我同你睇五月天會發癲
你3月有得睇

gay都想通櫃啦

重點聽溫柔噴紙花

駁唔到

手機閃光燈
上年無

好似冇人入嚟頹 搞到完美嘅一分鐘出唔返嚟

宜家D人咩都開閃燈

算啦好嗎

其實溫柔成日hea唱，睇返以前有對白正好多

呀信把聲好正
我不會強求 也不會挽留

我後來會在純白的禮堂

牽好久 的手 交給另個他

眼淚 一點一點一滴流下

感動 也會跟著留下

遠遠看著你們幸福

像前世我們有過的模樣

如果呀信日日係櫻桃子門口唱歌
櫻桃子會唔會連工都唔返

時間過了 走了 愛情面臨選擇 妳冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著

如果你對我說 你想要離開我
那麼我會說 我會對你說....

聽到起雞皮

得你明咋

拖佢返屋企

呢首係我心目中排第四

心目中第一係JJ

唔想番工呀！！！

應該話周董嘅歌排第四
頭三係 楓 一路向來 白色風車

楓

MV有意景 故事好 歌好聽
係衰在唱K根本唱唔到

六索 似唔似紙扎公仔

屌 你識唔識用photoshop㗎
卡通樣邊係咁cap啊

人地整

整惑你

match

生日整俾我

收聲喇

還情願你不知
你錯到一面倒
我會更加容易
拿開枴仗企好

肯瞓未 又M痛又頭痛

置頂啦 每個post 都post 一次

頭先終於得閒睇inferno

收聲呀

醒啦喂！！！

誰來愛你 淪落最終只變棄屍在遍地
如何心死 在那結束一刻心卻掛念你

請好好對我

對你好 無人欣賞我好 無人稀罕我好

無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過十個似我

你是女神

點解少左1秒

你幾時見過1分鐘同60秒可以共存

我都可以存在係呢個世界,仲有咩唔可以?

個問題存在爭議
一個人存唔存在係呢個世界
係由自己決定

毒撚同人唔同階級
我冇權做呢個決定
起碼21年前我有個唔再存在既機會,俾人收走左

人本來就唔應該有階級有貴賤之分
你條命由你做決定 你條路由你做決定
成敗睇自己個心點諗 月入1萬 我覺得我成功 月入1萬我同樣可以覺得自己失敗
我又何嘗唔係努力去搵生存目標

早晨

無事嘛？

點解big bang theory可以keep住咁多年咁好笑

坐左係office 覺得一切都唔屬於我

呢個世界的確無嘢屬於你

世界就係咁唔公平

點先可以叫公平

放低部電話
合埋眼 瞓教
你頭痛M痛仲唔死去瞓
係到諗埋啲唔開心嘅野
你點唔開心都要生活
我唔該你對自己好啲
合作小小 唔該
唔好要我擔心你ok？

感化你班負撚

幾時死，又唔訓

做緊野 宜家去食個早餐返屋企訓

有冇人想下個月去歐洲
想三月中去荷蘭順便搵同學隊草

她靜悄悄的來過
發夢同女神拍拖

明白自己無辦法擁有佢
眼濕濕咁返學

Mk都輸咁我地真毒點搞

一早又負

點解你地可以咁夜訓
然後朝早有精神去返工

其實仲好眼訓

都叫起到身呀
俾我應該訓到下晝

返埋聽日就放假啦

上個禮拜踢完波 而家隻腳愈黎愈痛 但又唔敢請sick

扭到？ 炒芥蘭？

扭到膝頭

唔識射波嘅前鋒，我地球隊唔需要。

擺一擺 諗起都痛
我打波都比人試過踩死腳 我又轉身 痛到呢

又要返學

想要乜就買 無壓力購買真係好開心

上堂好過返工

我同自己講

上堂咪又係撩女仔

返去擺低公事包chok 個痛樣先

返工乜都唔帶 袋都無

幾時死

童子軍跳彈床

Chokchokchokchokchok 到爆

今日早左好多返工

今日11點先有堂 但一早醒

早晚也扮工

訓啦

你幫我找今個月卡數咪買比你

今個月2000幾蚊呀
收到張單真係嚇死

走先

我4萬幾 交換找

你搵咁多怕咩

你都唔差

有無人同我一樣唔鍾意做分期付款 每個月要記數好煩

無自動轉賬？

咁都要記得邊條數打邊條數

雞碎咁多
搵埋俾埋家用都唔夠食

四皮野點用到

Rich 包養me ok?

行過見到靚買左個3萬幾既袋比老母

自己唔夠食點養人

孝子，由佢啦咁

大食

收到一路鬧一路笑 女人真係麻煩

於B既唔夠食應該夠我地咁多個加埋食一餐

冇咁誇
宜家食少左嫁啦

唔早啦 已經扮緊工啦

早

我一起身你唔好句句窒住哂

於b

好溫馨

桃子

係咩意思

娘娘!!!

娘娘 你夠唔夠訓
有無頭痛

窒親你呀嗎

即刻搞到我咳

媽媽
唔好嬲啦

咁我收聲

唔想扮工呀 幾點先收工

唔好反口啊

於B

宜家先10點3咋喎
下晝sl囉

好冷淡

無頭痛，係好眼瞓囉

尋晚做咩咁夜訓

今朝追返post見到你3 4 點仲講緊野

怪獸知唔知我讀咩系

係囉做咩咁夜先訓

計數機就係你條女

瞓唔著嘛

係咪有心事呀

計數機機蓋先係
晚晚纏綿

唔知 個陣撩隔離系

佢擔心你嫁唔出

係, 講唔講得

你唔娶佢咩?

女都生埋喇

知道邊個係爸爸未

咪六索囉
你問咩呀

六索有四隻

呢層得媽媽先知啦

槓佢!

八婆 收埋四條底褲

連個女都咁講
佢有冇親我唔係屋企帶叔叔入房

試過一腳搭兩船既都係仆街黎

金融才俊黎

想同你打牌

邊間行 等我摑佢出黎

你係仆街

傾生意都唔比?

全場靜了

我都想識金融才俊呀有無好介紹

做過第三者之你問我答。

你係Player大家都知啦

我公司有一個。

有無覺得自己好仆街

當時我唔知自己係 所以都無咩感覺仆唔仆街。

咁一知道左是咪即分手

六索

受傷是抵死

真係咩

想識埋其他三隻六索

仲唔分等咩?今日做到佢女朋友, 第日都會有第個出現代替你

分了。

好鍾意三筒,唔知點解

屌
有無睇回覆吖

我鐘意打西俾人

要晒4隻做乜

臭西

無, 你覆多次

過犯不在妄會員，
而是一腳踏兩船者

點發現自己係？

16+5咁快就.....

對唔住

Pmed.
都話唔知自己係第三者囉

個女仔打俾我。

咁俾晒4隻你囉

我幾時話我係

有無比人鬧

拍左幾耐 大時大節陪唔到你有咩籍口

會成日打唔到俾佢

靚女先可以pm我
Sad 以為自己係唯一, 原來只係後備

你又試過？

OT 攰 陪屋企 約左朋友

想識你細妹

會突然失蹤

到底識食過幾多女

冇你份呀

我得唔得

想識你

家姐好陰毒, 細妹識咩朋友都要管

會唔會識人都放飛機

都話我放養㗎囉。。。
但聖誕節都同我一齊，平安夜就。。

你咁問D女咪可以答唔得囉

其實有無feel到係有唔妥

無喎。
後尾仲好好傾。

平安嗎?

你點知我想答唔得

講下姐。

想識你阿媽ok?

未成年 點解唔管得

你放飛機嘅

衰十一

都有小小，但我又無去考究

其實真係會知, 但你唔會問得出口

槍口對外

得都答左唔得先啦

我果陣直接問 佢又直係答有第三者

記者朋友, 我係怪獸

姐係你係正牌？

個種痛 斷十次腳都比唔上

一腳踩兩船既仆街先會有人鍾意

教你溝女, $1200堂

果陣仲要考試喊住做份卷

溝女黎講，兩個字

未試過唔好同人講拍過拖

靚仔/有錢

Sor 囉 咁我未拍過

送過帽算唔算

仆街

應該唔洗

返學仲要強顏歡笑

有報應嫁

讀書就咪拍拖

屌，我後尾先知

賤人

下姐係條女扮a 俾你溝？

其實俾我，我真係唔會問。
問左，就要預左無。
我諗我會力挽狂瀾一陣
我已經屈服左人係會受引誘呢回事。

你可以陪營業中A0了

咁委屈好咩

於B係我嫁

數學系
邊有女

係定唔係呀飛機佬

欲哭無淚

媽媽

隔離系有咪得

要咁卑微咩
娘娘又唔係差

事實

中左邪係咁嫁啦

女人

男人

愈睇愈嬲 做仆街先有人要

有得簡 有邊個想搵仆街

我都覺
有時真係諗極都唔明點解啲仆街咁多女埋身

問返啲女人

無人話無女埋身既都係仆街咩

因為佢地識玩。

仆街冇女係正常

識玩既人摸得到捉不到

真係當啲女狗咁撚
睇到就火滾

男女都一樣

但佢地都要中個頭埋去
救得幾多

最近救左一個

唔關自己個質素問題。
係一世人流流長，一個人好難無犯錯，包括我自己，我都無勇氣擔保自己呢一世都不會越軌。忠忠直直十幾年去叫雞有二奶大有人在。
反正你認為呢個人你失去較痛苦的，我會俾少少時間同機會睇下有無得返轉頭。

如果鐘意個女仔有男朋友
你地會唔會去追

承受到咪得

你明白我昨晚果段野啦

唔會

如果會
我會睇個男仔唔起

女人搶人男朋友精彩好多

其實有咩招數

見過點樣
未見過

親身試過

好陰濕架, 背後不停搞小動作

用咩招數
成唔成功

就算唔成功都要搞散人

焦土

由正選變第三者再變返正選

其實一齊返之後真係信唔過佢

你仲要一齊返

果陣覺得自己仲係好愛佢

一齊返 咁大膽

好想貼D對話上黎但=直線自爆
比你睇一百次都唔會敢講出口

Pmpm

然後你再pm me

Pm me

pmed

點解唔直接搵我

無wo

無你pm

PM壞了

冇喎

個pm壞嫁

渣ga

Player既說話都係不可信嫁

於B =0攻擊力

物攻0 特攻100

pm又話me厹 唔會中計

飛機加乘攻擊力-100

都好似冇乜攻擊力

好慘

0乘幾多都係0

就好似你咩都唔做攻擊力都夠打死一個人咁

邪鬼 金鐘罩

聽返自己中一中二唱歌

哈

嘻嘻

妖

妖乜呀

好驚呀

都冇攻擊力
你理得我

......原來我都係無乜攻擊力

點解 個個都唔驚我

我講我自己

有無人可以扮驚我

好驚呀
嚇死我啦

屌 我好撚驚你呀

好好笑

成件事好好笑

本身都係笑話

聽你話又要俾你笑

收聲啦

咁你想點

你都係繼續笑啦

原來已經星期四

發覺跛左真係特別想有女朋友

邊個鍾意孤單一個

從不 喜歡

做老姑婆啦你

好呀

唔喎

無人要你佢要你

踢波？

襯哂六叔

係呀

好鬼難服侍

櫻子都踢波？

做咩咁聽佢話

幫你答咋我唔識

唔係咁易架

我講既野岩聽

好想踢波

睇下咪算
現場睇波真係好high
好返先踢啦

睇過咩現場波

香港睇過對中國同對越南
去英國睇過曼聯對唔知乜

香港好易買飛嫁咋喎

電話差唔到電

跑都未跑到

都OK多歌星去睇波

RIP

慢慢黎啦會好嫁

如果好返都踢唔到.........

傻啦點會喎
俾啲信心自己啦

轉踢法

留名等你好返睇你踢波

睇埋我ok?

女人踢波好恐怖嫁喎

到時真係斬斷自己對腳算

做執波仔?

好

Workrate 要轉做 low low

咁物理治療做成點

你真是我的小天使

前去吧我放手
無聲靠在背後

咩歌?

落入凡間的天使。

你做乜咁灰。

娘娘係咪有心事

覺得係

沒有歌 怎敢說心事

唔敢講 唔想叫春

利用咪高峰呼喊幾次

其實他怎麼值得你 窮出最大心機
無謂貪戀淒美 繼續沉迷入戲
早一天放棄 才能忘記前非

明知他貪新厭舊亦不理
眼看他掌摑你 心似在流離
明白他愛你 為好勝心理

明知他始終有日掉低你
明明失望結尾 忘記他好處心會死

繼續自閉 心已死

我做浪子

明明情人節先話送左禮物俾人

仲有2個鐘

唔好死啊 你死左我會傷心㗎

送禮物唔代表D咩

嫁唔出生存有咩意思

嫁到既諗住封幾多人情俾我

等我升官發達先死啦

你係咪唔識分開心同傷心

$29.9

你個女嫁得出有咩嫁妝

金牌雞蛋仔

我呢

老母都未嫁未到你呀

金豬

點解差咁遠

金牌雞蛋仔係第位叔叔送俾你

唔係我呀嘛

今日推得咁快嘅 點追呀

有冇人打算契約結婚 請pm

一收工就無人講野嫁啦

咁多謝個位叔叔先

偽毒放工出晒街 得返我同媽媽係度

你老豆未賣咸鴨蛋㗎

我今日上堂
做fyp 示範比professor 同一啲出面啲代理睇我舊野
搞咗成日
當真正present 之前嘅練習做

我都就電出街呀今日

獨留於b 在家

大個囡要獨立

收工要去試姊妹裙

於B 係裙腳仔

會唔會溝兄弟

金牌娘娘像一個

大個女就算失戀工作至上才爭氣

邊位

於B屋企無人 , 岩巴呢

靚仔咪會

放左飛機

上黎燭光晚餐ok? 我帶火你準備野食

我準備拜神啲紅蠟燭，okay?

唔係一樣架咩

白蠟燭

okay

見過鬼怕黑。。

一陣見

習慣就好, 唔再怕

可唔可以留隻燒雞翼俾我

於B:媽媽今晚夜D返 ok?

媽媽今晚不如唔好返ok?

入粉嶺要帶咩證件?

passport

不如你返香港啦, 黎接你機

仆街囡

夜晚返驚你有危險咋

個女都嫁得出, 媽媽仍然一個人

其實你地點睇男朋友送返屋企?

間中一次半次就ok
嘥車錢

住得近咪間唔間幾好呀
遠就真係不了
佢又辛苦又晒錢

間唔中送下幾好
但唔使次次

女仔點睇送男朋友返屋企

Ok

次次送

次次送但隔粒半鐘

痴線
好攰㗎喎
返到屋企打個電話咪得囉。

未試過

on9嫁粒半
條女咁都唔趕你返屋企

欣賞佢有毅力次次送

因為唔夠愛

想唔想試下

試過一次
自己行返屋企
然後打俾佢講電話

返學一邊望住女神 一邊諗返個夢

搭車個陣訓覺

真係無喎

如果係送男朋友返屋企
我果晚應該都係係佢到訓

你真係頂爛市

舟車勞頓 仲攰吖！

病左都係我送佢返去

試下送我返去

痴線嫁
散左未?

但你未試過

對唔住囉我A0

病左會打俾男朋友叫佢買野黎俾我食

咁大個女都未試過

從前為了不想失約 連病都不敢痛

無拍拖好耐啦!仲問

唔同時區追post好撚辛苦

自動波買粥上去

真

不要再說了

下次病打俾於B

咁你堆EX好唔識做

不過買左十次, 第十一次買唔到就等收屍

病都要食生菜魚肉

成日認為係我照顧於B
於B唔應該照顧我

病會煲粥俾佢

細個唔識煲煲燶晒但迫佢食晒

今朝五點起身頭痛未停過
啪左粒必理痛都冇用 係咪就快死

一陣黎接你去睇醫生

因咩頭痛

怪唔知病啦

有次沖鹹金桔入落暖杯接ex 收工
點知話勁難飲.想倒左去
嬲到我喊。

偏頭痛？

我最中意飲 成日叫老母煲

我都係煲得勁難食
煲俾佢個啲無味嫁

我都成日煲野比EX飲, 皮膚滑過未一齊個陣好多

你ex 渣ga
通常都係我話難食唔俾佢食

唔知呀 可能太早起身？

好難飲

訓太少 唔夠訓 睡眠不足

都係哩d原因

喉嚨痛飲好好㗎！

兩邊都痛 但左邊痛d 叫唔叫偏頭痛

吃得苦中苦 方為大師傅

瞓太多都會

好sweet 點都一定飲哂佢

應該唔叫

沖黎飲下, 加糖ok?

應該唔叫
我

苦瓜

但真係好難飲

會加蜜糖㗎囉！

今晚要勁早訓！！！！！

咁個鹹字有咩用?裝飾?

一陣沖俾你飲

食完EX D蛋糕腸胃炎

個桔本身係醃鹹左先有效！所以叫鹹金桔！
蜜糖係易入口啲姐！

ok 走金桔ok?

菜心牛肉蛋糕？

以前成日都整 食到變左肥仔

飲滾水啦你

鹹到想嘔喎

無其他材料啦咩

屌
好煩吖

唉 女神

點解我愈黎愈瘦

唔咸點殺菌

我係調返轉
ex整俾我食
好好食呀

叫我？

ok收聲.飲.

我用蛋糕同你交換得唔得
好想飲老火湯

我試左味先得唔得

幾時出黎食反

D湯唔係咁隨便飲到

一陣上黎煲

真毒不了

好想發ge夢成真

等你

岩巴

娘娘有偏頭痛？

會唔會連綠帽都飛機

心意 可以蓋過難飲

佢心痛d

明顯會

黎緊，邊到等

屋企等你
記得拎passport

推post力up
放學

今日第一個走

你好似話早返
咁就無問題啦

比海關搜身

遲到早走

飛機Delay

女海關

以為你串岩巴

男

先生你⋯⋯ ⋯⋯

You原來是個girl

Molamola

男男

佢問我帶爆竹做咩，我話燭光晚餐。依家比人困住左

叫你帶蠟燭你帶爆竹做咩
邊個困你呀 響我朵就冇事啦

浪漫D, 咁都唔明我心意

係街見到有咩反應

無咩特別

咁算你啦
到未呀

未呀 佢同咗我一齊啦

邊有咁快，7點半啦

特別sweet

係荃灣見到100毛東方昇訪問緊人

點解要睇中我

認真問幾時打邊爐？

你係個男海關？

有邊個去

我係去保釋佢嗰個
叫咗佢煙花放菊花啦
又煩到我去保釋
都唔係第一次

我

有無人肯同我坐

時間就到會去

坐大脾？

於B好鍾意笑

圖

睇住我個女呀

我都覺

怪巴真係男神黎

自私睇

知道媽媽

圖？

你咁講好怪

我都覺，應該要講收聲啦

咁你話伍寶係揸fit人呀嘛
呢個係咪伍寶呀

你係咪伍寳呀

你個女笑到停唔到

你地响邊吖

娘娘想揾我？

旺角呀

想搵我同於B ?

mk嬸

孤巴

阻住你地candle light dinner

做完運動 好舒服呀
心情好靚

都係做完運動
好累

考aco 又考唔到 CA又考唔到

好失敗

下次再黎過囉 仲有機會嘅

上年又係咁

天將降大任於斯人 可能政府工限制左你

尋日落街9跑
跑完勁精神

邊度跑

我都係跑街
跑完吹下風 之後行返屋企

限制下我都好

九龍城呀

餓到想嘔

做咩唔食嘢

未返到。去到塘坑咋

食飽到我頭痛

新時代獨立自信知性飢饉女性

食左藥未？

新人Lm

行街緊要過食藥

好想食生菜魚肉

我都好想食

返黎請你食

其實男仔點先可以增進下藝術感

一分鐘 吹完風好報到啦

睇下相展/ 行美術館

難啲喎

屋企附近冇 希望聽日收工食到

認真答 學影風景相
影風景稍為靚啲我都覺得幾好

或者得閒報下art jam

要睇多同埋睇下藝術嘅書，知下理論嘅嘢，要分到咩好咩唔好，有個人見解，勁難

唉我都係算吧啦
強求唔嚟...

可能大家誤會左，
我想講做勞作果種藝術感。

上YouTube學

天生

我見到D女孩子點石成金，自己帶梅菜乾去教小朋友

我都係冇乜藝術感嘅朋友
中學art 冇合格過

識畫畫算唔算

有喎 係咪住個到架你

假架D奶

以前art f開 係有一次要用剪報創作一個平面廣告 a左

我唔想再鍾意人啦

又青姐其實好可愛架

唉，諗返起14號果日個活動，真係喊左出後

我淨係識整垃圾

我想wo 我而家係好辛苦咁搵對象比自己

或有一天 當你大了

跛左隻腳 叫老母拎罐汽水比我 是否不孝

是

順其自然啦

就係順其自然 比人已讀都無sad到

揾我啦 我覆你

你明明都係隔幾個鐘先覆

你揾我我有覆你嫁喎阿媽

我係咪好好彩呀 無被已讀不回

佢揀人覆架

你扮咩 你都冇揾過我

無錯 我次次都有覆你

仲好開心得到食完既雞批骨一條

好好食
幾難得有雞脾食

係你無覆我咋

無人想覆你呀

Ub 同櫻子有WhatsApp ?

我地筆友黎 寫開信

你自己話冇我嘅事嘅

依家有 得未

好想畫FB個隻FING FING雀

畫呀 你畫畫幾好

好 你再揾我就會覆你

櫻桃子第一次讚人！！

咁半夜先 要秒回

我不嬲都讚美人地嫁啦

真心讚？

真心誠懇樣

你地有無玩

好眼訓 但係一沖涼隻腳又會痛

我=垃圾
非取暖

唔沖去訓

好污糟

日日咁話自己好咩

你接唔接受到

送一首歌比所有抑壓已久嘅心靈。
盡全力去頹，然後靠意志力重新站位。
你意志再維持兩秒吧

好耐無聽到你唱歌啦

沖左了其實 個神醫d藥好有效 我得返痠痛既感覺

一講神醫就諗起大埔果個

聽唔聽我唱歌

我其實有錄，不過覺得仲衰過之前post果堆，所以算啦

成日有種想喊，個心口鬱住嘅感覺。
但去到盡都只會眼濕濕，好耐無喊到耳涕都噴曬出黎。起碼三四年，係咪病態

好好記住唔開心既感覺 當你開心既時候就知道開心可以有幾開心

好想夢多次女神
就算夢入面就足夠了

我長期唔開心 ，無乜開心

無開心又點
一樣要返學 返工
好似打拳咁
唔一定蠃先係最大得著

咁樣就開心

好易滿足
於b祝福下我

祝福你 阿門

唉 傑撻撻大鑊鑊

成班人又唔見晒

小丸子

sorry囉我嚇親人

做咩事呀你又

好 祝福你
希望你今晚有個好夢

爸爸

講出黎比你笑咩 唔講。

乖女 聽講你咒我死

你說把愛漸漸放下會走更遠

諗起比人能狗

懶係一種病毒

remeber

集氣

我應承我師父唔打交架

祝你地發個好夢

繼續吹風

你咁快知

著夠3？

所以我咪比人打

仲著衫
我平時落埋去游水都得

我諗每個人都有幾首陪伴佢地走過低潮，屬於自己嘅歌。
再次推介Let it out
我要爭取時間訓教了

真既

早抖 哈比

吹咩鬼呀又

你好不好

我們都要把自己照顧好
好到遺憾無法打擾

生舊叉燒

邊個教壞於b

媽媽問你係邊 我又唔見你
咪以為你死左囉

原來係你老母

港股大時代又黎了

又話眼訓 仲唔去訓

我公司班大陸佬用margin用到盡哂
公司出糧都轉唔切錢出去

點擊這裡與男神展開激情對話。

點ed

Pmed

睇貓片睇到入晒神

可能M到 心情好差

做咩deadline fighter 呀 腦塞住咗

六十秒妹黎m
我幫你揉下個肚仔

借開呀 抽水

黎啦六十秒妹妹 唔駛怕醜
哥哥攬住你會唔會暖啲？

收聲彈開呀

女仔講唔好即係好

壞人 我返屋企呀

朋友個個都乜師物師，讀唔到書果個都做地盤賺大錢，自己就仲讀緊大學。坐埋一齊得個坐字，話題都係講人工呀，賺好多呀，曬下命咁，我完全都答唔上嘴。又冇打工又冇剩，讀CS搵grad job又搵極都冇，覺得自己成個廢人咁

乜師物師又點 賺大錢又點
賺幾多又點 都只不過係一班井底之蛙 圍爐取暖
你因為想show off而想有一份好工 係你眼中賺幾多錢幾多萬月薪
係我眼中 你係一個廢人
記住一樣野 坐係同一張飯桌上講既話題只係得錢
你應該替佢地悲哀而唔係覺得自己廢
因為佢地人生未來十年八年都係因為錢而生因為錢而死
俾佢地發到67咁都係窮得只剩下錢

個社會好好笑
當班師係自己個工作圈子show off唔到自己只係可以羨慕既時候
又有一班覺得自己差 羨慕人地生活既朋友俾自己show off下

其實鍾唔鍾意啲咁曬命既人？
如果唔鍾意何必逼自己做另一個佢地？
每個人係社會上有唔同崗位
其實學養比學識重要
人格比金錢重要
唔需要太介懷香港啲拜金既人
人地痴線你唔一定要陪佢

1.唔鐘意
2.唔逼
3.我係低下層
4.我冇教養
5.人格差
6.agree
7.agree
垃圾無品無賴係我

返工

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000